生活好累 好攰 好難捱...

有冇人陪我叫下春..

Hi

你好嗎

加油

有

好累

多謝你 你都加油

別哭了 已經很累了

你都要 加油

欲哭無淚 好想喊 但係喊唔出

香港邊個唔係咁

男人 頂住
雖然生活真係好苦

外國係咪真係開心啲

唔苦 但係見淋病份垃圾就

唔好提 好嬲...
香港政府唔會為自己人諗

根本就無當過我地係自己人

Hi bro

我地係咪唔係人？

Asso仔 痛苦 又要返part time 又追緊個女仔

係班狗官眼中我哋乜都唔係
最緊要佢哋升官發財，仔女揸外國護照好好生活

分享下？咩都得 是但講一樣

人永遠都係自私
有冇試過調返轉頭諗 如果係你
你會唔會咁做

早啲訓 聽日返工

女唔知有冇機會 asso又唔知上唔上到degree

每日都好多野煩 同佢一齊好開心

拍拖好撚辛苦啊 屌你老味

我都想要女 讀緊乜

我想拍啊...

有人分擔真好

Bilingual

同佢單獨出個兩次街，唔知有冇機

我估佢十成八知我追緊佢

真心.. 曖昧緊係最開心
一齊左 過左蜜月期 你就開始仆街

我冇讀書啊 可唔可以講中文就下我

小心比人收兵

人愈大好似就會得返自己一個？

幾時去馬

我想一齊呀嘛

拍左幾耐？點識架

暫時唔似

好似未係時候

一年半。工作地方識

雙語研究 中英文

功課唔停甘泥

曖昧左幾耐？

加油啊 重新再搵一個人 再去認識好難架

Year1??

唔知算唔算曖昧，但我話唔想返屋企，佢肯陪我，有講有笑有靜

係，比左錢讀就想盡全力，但又好攰

唔好講再去認識，點樣分開都已經好難

唔知係咪香港女仔先係咁，拍拖 結婚 都係麻到仆街

拍拖姐 搞到自己唔似自己 都唔知為乜

呢個過程好開心...但唔好沉迷曖昧
錯失良機
好耐都冇女仔咁陪我了

成功的路上係攰 加油
盡力就好

同佢一齊放鬆到個人，但唔知有冇機

上唔到就on99 哂錢哂時間

失戀 返學再返工 好攰
冇人傾訢 好累
負面情緒

係香港好似做啲小事都會被放大
唔好為左條女而忘記當初嘅自己..

聽完你講應該有
個女仔如果對你冇意思
點會咁做

有我 一齊放負 叫春

秋風起 心好塞 好孤獨

我又何嘗唔係呢

日頭係人面前好開朗 夜晚自己一個人好痛苦

訓唔訓得著

我都好攰..已經3個月冇咩點休息，我宜家都係去瞓算啦

訓唔著

Night 聽日再傾

落街行下

落街既力都冇 人攰心攰 就係訓唔著

對住手機仲攰

冇人叫春了？